積口德除左可以換廚具仲換到咩

如題，有冇飛行里數換？

下世可以換12個處女任屌

乜唔係上天堂即收

上天堂食處係另一個宗教既積分禮品

口德教條款係留返下世報